當手足跳閘即拉既時候，求求大家幫手簽滿去 阻止黨鐵呃英國錢！

呢位巴打好用心機！
中英對照，例晒黨鐵衰野，都係唔想黨鐵害完香港，仲招遙賺錢，騙盡全世界既錢！

跳閘即拉，我地更加要用盡辦法搞佢

簽名聯署：

推推推

推

Push and sign pls

簽呀，仲有75000個名，要人簽呀